點解今日行得咁撚順 人呢

人呢？
順暢過6月9好多
半個鐘由cwb行到ICAC

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

無封路咪順囉on9

唔係行緊既連登仔同我即刻躝出黎呀

感覺人少好多 搭車都知啦

點解同69比較

東角道開波又幾順
點解咁多年咁on9 維園雙向塞住

出黎呀

無政黨阻尻住

出黎啦出黎啦 而家出黎未遲架 等你呀

來吧來吧來吧